Enums
=====

.. automodule:: sp.enums

Дни недели
----------

Перечисление дней недели является общим для всех компонентов.
Поскольку сами ди недели достаочтно часто испольуются в различных
компонентах.
Например в намерениях, классе представления и платформе.

.. autoclass:: WeekDay

    .. hint:: Название дней недели
        Также вы напрямую можете импортировать и использовать названия
        дней недели ``DAYS_NAMES`` и ``SHORT_DAY_NAMES``, как это
        делают некотороые компоненты расписания.

    .. automethod:: to_str
    .. automethod:: to_short_str
